[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6172)

慢

快 我次次搶親都1000 含晒...

2

please pin

快

四點有心水

上盤b智破gay佬

隱身算

問佢

上盤師

跟實

仲有佢

Dm可獲取169是日心水

皇馬

又話戒賭 又叫人輸
四點祝你輸晒

dm

乜水黎

屌你send多次張gif黎未save

齊齊盈

你係爐出啦

隱身了

想知

唉po你出黎算

面交算啦

班士利0.5/1b

我懶

唔出夜街

過嚟柯士甸搵我啦

咁乖 媽咪有冇裝你

又扮純情吊毒撚

有飯開了

出面危險⚠️

乖乖女

邊位師兄

呢度好多厹公 xxx

你咪係囉

皇馬個陣又唔差既 係後備渣左d

事實

好核突

傾下計咪知

班士利

我都改名扮女人算

又唔啱聽

等佢應

迷七

改完話我知

飛狗咁都唔入

早d得唔得

唔理了 腥基圖去算

唉 一個月後再見

老友要乜

咪擺我上黎啦

呢下真係難左少少

條友又係上盤師啲fd ，又send基圖

cd rom黎

屌佢老木 條條gif都係forward message from李知恩

荷價呢d質素 老實講係難d

腥左撚圖比佢

早晨岩岩起身入黎就見到基圖

班士利100%

即刻晨勃

fly 準備12m 唔比

無手球咁都

再改名算

夠你核突？

吹呀

邊個黎

原本2點個3場開左波未?

小妹講野啱聽

有人買左no goal 11賠

佐助

我都想知

下你唔知？

阿特 你買皇馬得唔得

皇馬幫幫手 贏埋今場收工

巴1:0

美C!!!!!!!!!!!!!!

你tg係咩

艾爾切守唔住了

點解淨係pin我一個？

我唔係男人黎架

因為你戇鳩

曼城唔出迪布尼

真人？

唔出好過
條撚樣拖慢晒節奏

Master g改好啲得唔得...?

皇馬除左後備馬里安奴 其他味聽過

不如你skip

我迪布妮留係呢度陪大家

李純恩正d

關我咩事

mg黎

ok skip算

係咪無人理場荷甲買即場買咩好

留意到你燈黎

屌 我明明save左佢contact

班士利易到

同路 gel

Same road

冇買

又gun唔切 淨係gun左巴角

訓左無睇 疤大炒緊幾多球？

咁買咩好

我過關買左

1

冰到仆街

入波了
睇嚟有機會連勝10場

1:1

就黎

唉 準備比人杯

你都玩呢d

我多數多數斷一關，今次中

冇跟

可以會變真

都冇出過

飛no goal 補注先

巴3格 細？

咁祝1:1算

腥比我未

曼城派錢？

唔係掛

88888888

Bam再見

係 加柏聯賽4場不勝緊

@習大 在嗎？

咁都bam????

不在 在北京

係 同拜仁一樣

邊個齊齊叮？

係

傻西來

仲有冇？有人想要

痴撚線 連撚柒完未 想嘔血

嗰個係習大大 呢個係習大

場荷甲點睇都唔似0-0數據

唉 改名

我了

飛咁

吊又中柱

永久封鎖李知恩

尊重啦

又話磨牙

是咪認錯人

可唔可以再一次冰到完場

啲圖好核突

仆街

你留tg私人整啲好嘢比你

法甲蛋蛋？

邊個係蒙古王。。。好撚亂。。。

仆街本身有ha sir tg唔見左

問過荷甲未

IUBB 你唔好以為del左我就搵唔到你

我有

抵你死

仲要內柱

某會員電話號碼 +852 9480 xxxx

本月最後一注 求中

飛極限帝王禁吊 但係永遠都差d

咪撚post啦屌你

岀埋！！快！

變態留番俾mg

邊個黎 快

5

你買幾銀

有！！繼續！

邊位師兄自爆

荷蘭波真係比狗賭

3

下半 飛上電

是咪上盤師

唔夠！

你話有冇可能

其他人唔知，你咁戇鳩就一定有可能

小妹新黎 各位巴打有冇tg爐推介

狗會開得即場多數都係閪波

唔開都係西

想問邊個係超 超

幾百姐

又相認po

講埋係邊個ok?

死疤狗20

開路開都係閪 長期盲買下盤都得

你個爐無update

巴2:0

飛禁吊左成個下半 真係無運

唔知點解又睇到下盤b電話

我入去好撚多嘢睇喎，是咪你太戇鳩

有！

班士利咁好打架咩

算啦

9480。。。。

龍都唔中就算啦

一隻字都唔中

講埋岩岩個個先

自己撞

子龍注10倍無入球係咪準備中

中3次柱當入一球得唔得

3:0冇人講..

無人講咪

角大jumped

3:0

夠啦

屌艾爾切崩盤

巴塞俾多二角

終於10C

巴唔好再入啦

宇宙第一賤種巴

巴狗入左波就唔會刷架啦

上次20分鐘半8全8

巴狗降盤就知穿硬

55

屌買撚左2/2.5 輸唔撚到半

又中

成篤屎惡能到....

我仲未入到你個爐

馬會咁都開到場0-0 勁

荷甲快撚啲完

巴狗10c是夢？

艾爾切追番一球得唔得

曼城上盤

唉 失望

屌瞓覺，晚安我的朋友

同啱啱熱狗個場一樣

Tg改咗名 我自己都唔知

巴打，無理由，你再試吓

我都訓了 聽朝仲有藍波

懷疑mg先係想溝盈b個個

????

人到了

真 成日屈9 me

小心d 唔好再亂講野了

00ft

0:0ft

唔洗懷疑

又8C完

巴狗好鐘意8C?

乜撚野easy goal打正前鋒

愛是懷疑

巴上半場又唔撚入，一下半場就入三粒

巴狗11c派 訓覺算

佐助no goal 10.5倍中

我

艾爾切抵你降班 半場都比人入三球

Me

屈福特allin

大家開心

10 1 100

鏝開波前抽

Lm

支持

靜靜地回血

做埋

gchi

lm

kkk

有冇水

我2.5細

goodnight

心靈注事前比你算

燈還燈......

記得咪派cdrom

皇馬整個全格黎

巴狗下半2c

角b針得

內定我算

艾爾切廢撚到 一球都入唔到

唉

屈福特你今場贏唔撚到 咪撚上英超啦

上場半8全8

陳海豪你含撚啦

想知你no goal買左幾多

花b

盈b你會唔會慢左少少...

暴力般半大，單，入球大
我等4點即場

牠是咁的

阿特要讓波買唔買好

100-200囉最多咪

$10

會負負得正

gun錯ha蛇

做唔到職乞了

個時仲話出律師信

她

佢用ie

var

點解巴狗要降盤 輸唔到半格

你成日打錯字都有嘅

莊家話事

角啊屌你

Give you two more C

留意住佢 成日打錯

艾爾切岩岩贏左場又比人炒 好慘

Nemo！

尼姆1:0

今日大波黨jump曬未

有

尼母！！！

可以講個電話號碼係邊個嘅未

巴狗得三球
啱啱好殺3.5b

神9 好撚暈

150 咋

仲要9c

我TG入面既巴打，中咗就出句聲啦。

比多兩c你

花蛇有無水 上次跟完富臨角細之後 無再贏過錢

係咁撚閪架啦

上次炸左你

今次真係抽返你

降盤就實開下升盤就實開上咁簡單既話d莊家破曬產啦

大家開心

又唔中

屌你老母

阿特點輸？

對家

成個chat得我冇block到你

一陣4點贏再派

買咩

Lm了 瞓先

皇馬好似幾抵

好人一世平安

Dllm神9

巴狗又停半個鐘角又比多果1c 真係好撚閪 繼續沉落去啦屌

0430 前認領

無再重抽

角細嚇到屎都瀨埋

新人 想知派咩

Testing

只可以講一句 歐聯唔好睇盤路賭 假到仆街
琴日好在車贏到
而家睇盤呀特都食硬蝗咁 但我又唔覺得今年呀特有個種統治力 你信盤路就買呀特啦

水

想要鏝盤

但唔太識睇

大星

竟然咁好彩 第一次好運幫我轉送俾612得唔得

記得唔好派CDROM

挽返你強項啦

想要兩場下盤

嘩 好波

欣賞你

其實皇馬正選都唔差呀 係後備就

欣賞

唔換人 頂90分鐘

飛燕諾兩場平半都開唔到

有佐助加持 feel到我今晚大賭轉運

正選又唔太差既 中場果三個核心仲係到

屌你歐聯買即場算

冇左拉莫斯好緊要

5串1 飛輸半 切輸半 又贏得少少

買個角大 睇下阿特刷唔刷佢

我驚留tg會收到基圖

Asw皇馬

半大末日 暫時0場半大

兩隊主easy

皇班死老野頂唔頂到阿特架

賤種蝗受讓其實抵買

卡迪夫大波已死

得！

老4！

門興

連續三年歐聯冠軍唔會驚你意甲掛

半格都開心

唔買都唔想要佢
聯賽4場不勝
教練講明要走
D球員撚有心踢

000000000

零到完場咪幾好

卡迪夫個場入粒叫下啦
大波點叫牙

校長今日出左去玩植物

德甲廢撚到呢

111

見到

買撚咗蝗下一球

鏝入波未

求其串起兩場角就算

痴缐日 1場半大都無

即場重心
阿特蘭大 fg
穩陣

屈福特1-0

雖低水但好快入

雞湯入未

無用 又係撚半大

屈繼續入 咪撚比佢停

Goalll

賤種皇臨時球迷召集區

好靜
我鍾意

角呢

意假第5都讓賤種皇 咩盤口黎

卡迪夫10

識啲野

皇馬果場好撚悶

1c

買乜

曼城成班不射男

丁力廢丁 球球波丁佢腳都斷
仲要爭波踢

阿特紅

阿特戰神

阿特紅牌

阿特 戰神卡

直紅咩事

阿特直紅

笑撚死 話撚左歐聯實有仆街野 呀特咁撚樣食張紅

笑唔出

似球証買皇

有啲鬼

紅牌？咁樣紅牌？

咩阿特FG話？

球證

保送係咁樣

MG 勁中無人講

球証會唔會嚴左D 咁樣直紅

班士利入多粒ok?

黑哨呢啲野
阿特8強冇收視

一起身就見到紅

Qpr快入

169

火影大人買咩

假波

主盤

半大左

屈2:0

皇馬仲有1.68

皇馬打多一個w仲有1.6咁著數

真係想問又關收視乜嘢事 真係都幾撚戇鳩

昆士伯有冇奇蹟半大

下.......

仆街 屌

兩場1c 訓得

年年蝗得益都係講保收視架啦 洗唔洗起鋼

你 唔係勁中屈福特咩

發生咩事

man city goal

鏝1-0

鏝1:0

唔係史達寧願條廢閪 鏝半大左啦

鏝!!!

原來講吓粗口就起晒鋼 真係幾得意

屌你老母屈福特想點撚樣

兩球高水又贏
曼城到底識唔識輸

中2樣

點解會買左布城

仲贏緊 唔知怕咩

起碼買到英超champ左

屈福特咁快2:1

唔爭氣gun左優越半大

即場買咩好

中就得啦

瞓教

唔識

賤種班廢老可以慢慢踢了

鏝 頂實

有c未

有曼城唔買買布城

巴打差幾多c

錫開全大plz

2.2 倍超高水
場場追唔洗番工

阿特

買注和先

蝗踢多個係咪都係唔會入？

真係合埋眼買
我老母都識賭

0:1 gel 乜撚？

入埋第二球先

無人識入波

半場都未完
唔通0:1完場咩
準備收錢好過

跟

紅咗件都入唔到一球

算啦 取消關注算

2場1c

皇2.5s

一買角就咁絕望 完全唔識玩角

仆街 條過關差場阿特難大

鏝刷c未

暴力入未

一樣

2c

贏緊唔會刷

似妹到夠鐘

唔會啦 鏝最興一球完場
巴打下盤準備數錢 恭喜

場場都1:0架啦

正常發揮

3c

屌你鍠狗半場一球都冇

走地等半場先

唔好未收蚊就揸咁多注

鏝無入球

奇蹟全大

頂住半和呀屌你老母皇馬

阿特封乜

鏝

好彩鏝 半客

阿特差啲死

加柏都踢到愈悠哉悠哉咁

屌你老母 買左阿特點搞

屌呀特救角

皇馬9.5b

Qpr入未

鏝都係賤種黎....

皇馬d撚屌打多個都唔落低 死要打中間

等0.5大

買唔買曼城大波好

下半要球証出力幫拖

阿特輸半當贏

曼城 無下一球@5.1倍

真

差qpr

下半場皇馬出黎唔刷就等出局啦

唉即場all in落蝗狗算

冷靜

冷靜d 睇賠率皇馬唔似贏到
打多個仲有半場 1.5-1.6先合理
張紅牌咁假呢場唔會開得咁正路

屈gel得啦下話

1-3屈

8場得波圖開主

似0-0

加柏輸緊都仲玩中堅門將傳波仔

上個禮拜波圖半場仲有成2倍添

鏝入未

意假班死賤種又踢假波

信錯暴力個盤

Mc仲係1c

中過幾次呢種伏了特別係英冠
廢隊主場受讓平半然後點知場波開上盤大炒

咁都唔入

屈狗三連勝
暴力四連敗
理應開半一
懶獨特以為自己睇穿左個盤
想一拳打暈自己

加柏送哂大禮

唔刷角點入波

+1 明明英冠同樣既盤死過幾次都仲係要買

暴力入粒叫下啦屌

半大比丁力激死
上盤比耶蘇 丁力激到係棺材彈返起身

耶蘇d埋門真係廢到想送佢去見上帝

7.5角 皇快刷 重注咗

皇馬無啦啦爆角角細已死

冇嫁喇

比盡完場7隻貨仔

阿特仲頂到幾耐

望就咁望

皇馬已經2倍

冇紅牌應該一早中出左鍠

暴力快啦我屌你老母

鏝城贏半個盤都咁難

皇7.5角

60分鐘了 mc仲係1角

鏝3.5角

出伊利錫打埋左閘

咁你明點解上週要扔個仔落人間啦？

Rose次次輸緊都仲咁雲淡風輕

屌你老母 角細咁都揀錯邊 中間仲要勁多位可以跳船

加柏0射

拎到波都玩中堅門將互傳
根本無諗住入波

皇馬唔入就比人入喇

皇咁都贏唔到就真係返歸反省下自己啦

一向前曼城就幾個去夾

皇

比多隻角我，快！

阿特全力守完收貨

0-2

屌完就入

0:2算啦大家開心

正氣深盤日

鏝咁辛苦先半格

曼！

要不是簡水照顧 完蛋了

下回合應該大炒格
早2年鏝對德甲隊又係咁

曼城入完 3.5S 2倍一下子變左1.6

0:1 2.5s都係得1.5-1.6水位
點樣0:2 3.5s會有兩倍

角球黎既

人地買⻆呀

布城追和我倒立食屎

2-3屈

自膠

皇馬nogoal仲有兩倍

難d

屈咪撚搞事啦

但客勝2.32

阿特打少個都唔係咁廢掛

笑死 蝗真係收皮番去算啦 阿特一早紅左都入唔到 西甲真係國際笑話 輪住出嚟柒

皇馬肯入未

暴力般果場優越陳會唔會中哂

第一次見2.5

你咁講 蝗咪仲廢

頂到完場就中哂

有冇手足做左我對家

事前中到

比人叫賤種蝗真係唔係無原因

鏝俾多球

刷角未

阿特頂住

皇

蝗8.5細頂到5 1 100

中

差狗唔洗訓？

關你屁事

皇比多個角

1c完場

2.5b買⻆定入波好

應該中哂

小注左大波 驚你事前唔中 點知中曬

冇角

入多球快

幫你叫 算

亞古獸

快啦皇馬刷角

亞古路

完場 2:3

比多隻我

買左好少

賤種皇10角完 3抽1 100 益通頂手足

你有冇入我tg？

我了！

6點再黎

冇

我都買左10s 齊羊

點解我會1.6買左皇馬

皇馬唔刷點贏啊？

鏝出電競選手做咩

個心仔就黎頂唔順

最後一季回憶下

咪俾呀

攬撚住

又冰左廿鳩幾分鐘 角球真係邪物黎

聯賽太悶想歐聯入下波

卡斯米路插水唔撚比牌

好耐了, 依家插水都好少會俾牌

8c

送左角 哭撚左

屌你老母 差啲以為7.5大都要死

皇 goal

咁都爆無入球

買緊客勝就入

嘩呢下冷箭

me

好彩補左0.5/1b@3.6
輸少當贏

賤種鍠終於肯入

射死左我

阿特比人直紅4x1又斷

準備入多球全格

原來又係你

你又買乜

意假班垃圾空難仆街死

No goal

又係你

阿特入番球呀

。。。。。。。。。。。。。

有注和波有無機

8角完 plz

慕遜加柏會唔會太驚曼城
德甲前列分子踢到咁

補3分鐘 應該得啦

嚇撚死咩 鏝做乜尻最尾送禮比人

頂住

我夾左角

做埋比你

差啲變下盤

比多球黎全格啦

買咗7.5角大都差啲死
冰咗成三十分鐘
好彩有8角

我10.5

鏝d踢法都幾撚尻 前面果2隻黑尻唔該去死啦
浪費幾次機會 唔係一早456

真係啱啱好8完

8.5s震咗半個鐘

8c ft

佐助沾左你啲旺氣今日正數

8號

夾到

7.5b 56分鐘gel咗半個鐘 差啲死

齊羊就好了

派我未

買得唔多 但我願意同巴打分享喜悦
五抽一派一百 拎去食個靚早餐

Easy money

7.5s爆左好撚灰

，

我會抽最快五位巴打

今日買咩都輸 真係好開心

我最快

中到啪啪聲

6點買咩

優越陳就係理想中既我

咁樣輸個no goal

佢買親都中

留左上面

LM

唔會中你

唔通我買果陣想唔中？

你快死

角細sir戒角

我試過為買而買

巴打請留tg

所以今日咪場場角細
居然冇贏過錢

留馬會acc

後補

你日日屠狗會 想買咩都得啦

比多次大家

no

歐聯 首輪得一場開主

角細日屌

仲要係波圖

超級大冷門

求其買注 半和瞓覺

0616，單 ，心靈注，我自己冇買

2.5球細 算了

皇馬受讓

收埋

大勝日，瞓個靚覺

主禁屌唔入

呵呵呵呵呵

啱啱一想買就封咗盤

重心 瓜爛泥 救得一個得一個

主係咁落飛

角細sir 原來買盤都勁

喂成個爐得✅冇女 點搞

12m miss勁撚到

Missed

細球 穩到

輸撚死

半場客@2.35

主係主場王贏10和1輸2

轉頭轉頭

8點半，一定係買主

卡拉卡斯咁都有半格

830大波算

半一上盤比狗屌，

讓和 細波算啦

識買了

瓜蘭d矮仔幾好波

高原主場

巴塞原來半0全3 臨訓前見到好多人gel下盤

依家下盤無錢收咩

玻利瓦爾 係一哥 都係高原
都輸比瓜蘭尼

轉盤未

主隊未開咧

細波 算了

垃圾波都咁熟

瓜蘭尼當蘭尼買算，以全博半

100起機

垃圾波 半和98

細波啦 唔好諗

自由杯 超好玩
瓜蘭尼呢隊野
大把人熟過我

咁有半一高水你買？

係咪假波杯

半細全細

讓和算

買細算
半球未買佢

強隊地獄高原主場

自由杯都玩

唔洗贏丫？客盤上

第3口 瓜

馬會死都唔轉

唔轉咪即係開主

琴日利記反杯輕鬆收錢

咁易賭冇窮人了

杜犬又贏
紅牌戰神
無天理

上盤杯 琴日上盤都當旺

琴晚大勝日

晏少少再派

南美杯賽買主是常識吧

又吹奏杜狗 雖然跟咗

0:1

0:1 快到

0：1
廢到

2分鐘就完場？

n連勝中

瓜蘭尼d矮仔成班美斯咁

大波-2

高水客

開場即入之後就冇入球了

已jump

秒goal 捱個半場先

秒goal半大又收皮

巴菜半6全9...好撚野

半大

車個波膽1:3落去竹山

收錢

0:2

屌朝早眼瞓 買錯主盤

諗住得半格冇買

Gel duck

半客 穩到

輕鬆到

快手入多粒全大

2.5細瞓先

客其他

主廢到

又話主高原主場

睪丸主場

係 客隊狂回飛

高水上盤 狗會又派錢

得400米 高條命

快啲03

細波24
輸返卡拉卡斯果半格
取消關注

買咗2.5s點部署

度下場 爆硬

有冇機半場0-3

有冇手足gme賺番

震足全場
同路

0-3

完

03

2.5B cashed

琴晚班士利

恭喜手足

下盤針

半場都開埋大波 正氣到

收大全格

0-3半場賠率幾多

仆街 波膽頂唔住咁落力替死

高水上盤收錢算

25

......我0-2波膽爆左

中半大半客？

冇買 齊買左半0-2

爆埋

咁今晚再黎過啦 今晚一定會收錢架

多謝一齊win

買個1-4波膽 玩下

45分鐘了

等今晚歐霸再戰

咁早gel
我留名等笑

上星期歐霸 針好多 巴打有冇水

我依家笑你

我完場先笑

今晚暫時睇中阿仙奴，有興趣可以玩下

天地有正氣 頂住個完場1:3

半場0:3

2:3派三國殺卡牌一張

主隊種廢 分分鐘0-4都未1-3

有冇魔關羽

有神貂蟬

入波炸埋冇人講 波po24

我上個禮拜已經知呢場3-0啦廢柴

1:3

3.5大 炸死咗

仲有廿分鐘先笑得太辛苦
我都係笑定先

炸

咁快淆
好快3：3

炸你屎忽咩 波都開埋

13

又計番

2:3 10 1 $100
3:3 10 1 $200

叫糊

連續兩日都係歐聯針到仆街 跟住鳩買南美波就贏錢

goal

1:4

1-4

主無後防？屌你老母

主隊未玩過自由盃，好正常

一陣4比4笑唔出咪好慘
笑過好過冇得笑

客隊真係高幾班波，成班啲傳控走位靚到，琴日場咩撚野 翻版 利物浦仲有對家加多蒙特依2隊垃圾波又唔識傳射又射唔好控又控唔好，下次見到一定買對家

好在買咗大波冇要主隊自由杯買大細波易啲贏lol

14有撚用咩 有種44

買單雙好過啦

GG

okok

你地又輸幾多呀

不要說了

50k

派番50比你幫補下

未來人

3k

咁少

冇咁多彈藥

各位早

早

黑單蛇

黑單

4k

藍波買左wt

意大利波都是垃圾

20k

木買 戒算

死左好耐

中間蛇

復活啦
復活節就到

派埋個k字啦+多幾蚊有個字母牌

下 你唔係班士利重注咩

未死？

想長追火箭對家

甩P未

早晨

56k?

受讓可以考慮下既 今場讓人都唔會買佢啦

今日開始做返職賭

我新會員 有排

聽講你搵大錢

上幾輪好似都仲有減號

輸啦

夜晚又倒翻落海了

980

静静雞

982

983

984

985

986

987

大陸狗

大陸仔

24小時mon po????

唔係大陸但係狗

下 我早過你出現

994

整返個1001

995

997

996

999